有無人一諗鹹濕野就肚痛?

唔知係咪"look"鳩同條腸連住咗，唔少次想打飛機扯旗個時都想屙屎

我一諗鹹濕野就想射算唔算正常

咁屙屎嗰時會唔會想打飛機

咁又唔會